一出煙花就即刻有十架警車

即係我哋唔好打999啦
索性放煙花揾popo 仲好過啦

自己搵人放煙花 然後合理理由出黎清場